英國有冇啲類似CIC嘅機構

下年準備走過去英國 但冇信心可以做返文職
英國有冇啲好似cic咁比人學門手藝出嚟做野

有啊，英國叫 CITB

巴打加油